<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>3 on Hugo Hero Theme</title>
    <link>https://huachengzhou.github.io/sunshine/work/</link>
    <description>Recent content in 3 on Hugo Hero Theme</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://huachengzhou.github.io/sunshine/work/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>睡前故事</title>
      <link>https://huachengzhou.github.io/sunshine/work/story/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://huachengzhou.github.io/sunshine/work/story/</guid>
      <description>睡前故事4 春天的时候，猪妈妈带着小猪噜噜，在山坡下种了一大片西瓜。到了夏天，西瓜地里结满了又圆又大的西瓜。
有一天，太阳光火辣辣地照着大地，天啊，可热了。猪妈妈对小猪说：“噜噜，你到咱们的地里摘个大西瓜回来解解渴吧!”小猪噜噜高兴地说：“好吧!”说完就往西瓜地里跑。到了地里一看。呵，到处躺着大西瓜，水灵灵的，真惹人喜爱!噜噜挑了个的摘了下来。它双手搂着西瓜，想抱起来放在肩上扛回家。“哟，好重呀!”噜噜试着抱了几次都没有抱起来，还累得满头大汗。它直起身来，擦了擦脸上的汗水想休息一下，再去试试抱西瓜。突然，它看到小猴皮皮在山下边的马路上滚铁环玩呢。小猪噜噜一拍后脑勺高兴地说：“有了，我有办法了。”什么办法呢?小猪噜噜心想：铁环是圆的，可以滚动。西瓜也是圆的，不也可以滚动吗?想到这儿啊，小猪噜噜顾不上休息，把大西瓜放在地上。咕噜噜，咕噜噜地向前滚，一直把西瓜滚到家里。
猪妈妈看到小猪噜噜把又圆又大的西瓜搬回家，夸奖噜噜是个爱动脑筋的猪娃娃!
睡前故事5 有个人很迷信，他自己是属老鼠的，就把老鼠看做是子年的神灵，因此他格外地爱护老鼠。他家里从来不养猫，也不让家里的人打老鼠。他家的粮仓和厨房任凭老鼠折腾，他从来不过问。
老鼠们知道了这家主人的心意，便互相转告亲友，这些亲友又去转告别的老鼠，一传十、十传百，于是一大群老鼠都跑到这家里来了。
老鼠们在这家吃得饱饱的，白天，成群结队地在家里来来往往。夜里，它们不时地打打闹闹，还发出种种怪叫，吵得这家大小没法睡觉。这还不算，屋里的家具没有一样不被老鼠咬坏的，衣架上也没有一件完好的衣服。家里所有吃的喝的，都是老鼠吃剩下的，但这家的主人，仍然不讨厌它们。
几年后，这户人家搬到别处去了，又搬来个新主人。老鼠们仍是照样胡作非为。这可把新主人气坏了。他想：“老鼠本是在阴暗角落里活动的坏家伙，在这里怎么敢这样明目张胆呢?”
于是新主人借来了五六只猫，把门关紧，并拆除了房顶的瓦片，又用水灌洞，使所有的老鼠都没有安身之处。另外，他还专门请了几个人，用网来捕捉老鼠。这样一来，杀死了无数只老鼠，堆在一起简直像座小山。
从此后，这家屋里再也见不到老鼠的踪影了。
这些自鸣得意的老鼠，一时得计，便自以为饱食终日，长久平安无事，所以它们不顾一切地为所欲为。
这则寓言说明，凡事须知深浅虚实，切不可得意忘形而轻举妄为。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Modern Hospital</title>
      <link>https://huachengzhou.github.io/sunshine/work/modern-hospital/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://huachengzhou.github.io/sunshine/work/modern-hospital/</guid>
      <description>Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus. Memorata haberet sepulcrales gentisque dum sic, in flumina templa! Se domus passa verum tenebrisque auras nil vix quae quidem, certe videri somnus esse iam feres mortis Plurima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cargo Terminal</title>
      <link>https://huachengzhou.github.io/sunshine/work/cargo-terminal/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://huachengzhou.github.io/sunshine/work/cargo-terminal/</guid>
      <description>Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus. Memorata haberet sepulcrales gentisque dum sic, in flumina templa! Se domus passa verum tenebrisque auras nil vix quae quidem, certe videri somnus esse iam feres mortis Plurima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>宫爆鸡丁</title>
      <link>https://huachengzhou.github.io/sunshine/work/cookery_book/kung_pao_chicken/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://huachengzhou.github.io/sunshine/work/cookery_book/kung_pao_chicken/</guid>
      <description>用料    组件 功能介绍     鸡胸肉 半块   黄瓜 1/3根   胡萝卜 1/4根   花生 适量   郫县豆瓣酱 2匙   花椒 少量   小红辣椒 3-4个   腌制鸡肉材料 1～6   料酒 0.5匙   生抽 0.5匙   盐 少量   鸡蛋清 少量   淀粉 少量   香油 1/3匙   碗汁材料 7～16   陈醋 一匙   白糖 一匙   蚝油 1/2匙   料酒 一匙   蜂蜜 一匙   肉清汤(或清水) 2匙   香葱(切碎) 少量   蒜(切碎) 2-3瓣   香油 0.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
